{
    "minecraft-version": "Minecraft Version",
    "java-version": "Java Version",
    "fabric-version": "Fabric Loader Version",
    "quilt-version": "Quilt Version",
    "plugin-load-problem": "Das Plugin '{{plugin-name}}' konnte nicht geladen werden.",
    "pocketmine-version": "Pocketmine Version",
    "bedrock-version": "Bedrock Version",
    "forge-version": "Forge Version",
    "neoforge-version": "NeoForge Version",
    "magma-version": "Magma Version",
    "mohist-version": "Mohist Version",
    "arclight-version": "Arclight Version",
    "custom-skin-loader-version": "CustomSkinLoader Version",
    "authme-shutdown-problem": "Das Plugin 'AuthMe' konnte nicht geladen werden und hat den Server ausgeschaltet.",
    "pex-config-problem": "Die Konfiguration des Plugins 'PermissionsEx' ist ungültig.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Es gibt mehrere Plugin-Dateien für den Plugin-Namen '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' und '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "Dem Plugin '{{plugin-name}}' fehlt das benötigte Plugin '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-dependencies-problem": "Dem Plugin '{{plugin-name}}' fehlen die benötigten Plugins {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Das Plugin '{{plugin-name}}' konnte nicht deaktiviert werden.",
    "plugin-enabling-problem": "Das Plugin '{{plugin-name}}' konnte nicht aktiviert werden.",
    "plugin-runtime-problem": "Bei dem Plugin '{{plugin-name}}' ist ein Fehler aufgetreten.",
    "forge-confirm-problem": "Forge benötigt deine Bestätigung, um Änderungen zu machen und den Server zu starten.",
    "mod-dependency-problem": "Der Mod '{{mod-name}}' fehlt die benötigte Mod {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Der Mod '{{mod-name}}' fehlen die benötigten Mods {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Es gibt mehrere Mod-Dateien für die Mod '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' und '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Es gibt mehrere Mod-Dateien für die Mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "Die Mod '{{mod-name}}' hat einen Fehler ausgelöst.",
    "mod-fatal-problem": "In der Mod '{{mod-name}}' ist ein schwerwiegenden Fehler aufgetreten.",
    "world-missing-mod-problem": "Die Welt wurde mit der Mod '{{mod-name}}' gespeichert, die offenbar fehlt.",
    "world-mod-version-problem": "Die Welt wurde mit der Mod '{{mod-name}}' in der Version {{mod-expected-version}} gespeichert und ist jetzt in der Version {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Das Plugin '{{plugin-name}}' ist inkompatibel mit der aktuellen Server-Version.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Die aktuelle Welt wurde mit Minecraft 1.13 oder höher erstellt/geladen. Das neue Format kann in keiner älteren Version geladen werden.",
    "old-player-directory-problem": "Der Server hat einen alten Spielerordner in der Welt-Datei entdeckt.",
    "command-run-solution": "Führe den Befehl '{{command}}' aus.",
    "authme-shutdown-solution": "Setze 'stopServer' auf 'true'.",
    "configure-plugin": "Konfiguriere das Plugin {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Konfiguriere das Plugin {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Installiere eine andere Version des Plugins '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "Installiere das Plugin '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Entferne das Plugin '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Lösche die Datei '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Bearbeite die Datei '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Installiere eine andere Version der Mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Installiere die Mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Installiere die Mod '{{mod-name}}' in der Version {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Entferne die Mod '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Aktualisiere die Serversoftware auf 1.13 oder höher.",
    "plugin-command-exception-problem": "Das Plugin '{{plugin-name}}' kann den Befehl '{{command}}' nicht ausführen.",
    "ticking-block-entity-problem": "Ein Block in der Welt verursacht Probleme.",
    "remove-block-solution": "Entferne den Block aus der Welt, z.B. mit MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Mach gar nichts. Dieses Problem könnte sich selbst beheben.",
    "chunk-load-exception-problem": "Es gab ein Problem beim Laden der Welt-Chunks.",
    "remove-chunk-solution": "Entferne den problematischen Chunk aus der Welt, z.B. mit MCEdit oder indem du die Region-Datei entfernst.",
    "multiverse-load-problem": "Die Welt '{{world-name}}' konnte nicht geladen werden, weil sie Fehler enthält und wahrscheinlich beschädigt ist.",
    "world-repair-solution": "Repariere die Welt '{{world-name}}', z.B. mithilfe von Minecraft Region Fixer oder MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Die Welt '{{world-name}}' ist ein Duplikat einer anderen Welt und konnte nicht geladen werden.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Die Mod '{{mod-name}}' ist nicht mit der Minecraft Version {{minecraft-version}} kompatibel.",
    "forge-install-different-version-solution": "Installiere eine andere Forge-Version.",
    "malformed-encoding-problem": "Etwas (vermutlich die MOTD) enthält fehlerhafte Formatierungscodes.",
    "change-motd-solution": "Ändere die MOTD des Servers.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Das Benutzen einer Whitelist ohne Online-Authentifizierung ist nicht erlaubt.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Das Benutzen einer Erlaubnisliste ohne Online-Authentifizierung ist nicht erlaubt.",
    "disable-whitelist-solution": "Deaktiviere die Whitelist.",
    "disable-allowlist-solution": "Deaktiviere die Erlaubnisliste.",
    "enable-authentication-solution": "Aktiviere die Online-Authentifizierung.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Einer Mod fehlt die benötigte Mod {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "Deine Welt wurde vorher auf einer neueren Version verwendet.",
    "version-downgrade-solution": "Installiere eine neuere version von Minecraft.",
    "generate-new-world-solution": "Generiere eine neue Welt.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Die Welt kann nicht entschlüsselt werden. Marketplace-Welten können nicht auf dedizierten Servern installiert werden.",
    "mod-incompatible-problem": "Die Mods '{{first-mod-name}}' und '{{second-mod-name}}' sind nicht kompatibel.",
    "server-install-different-version-solution": "Installiere die Version '{{software-version}}' deiner Serversoftware.",
    "plugin-api-version-problem": "Das Plugin '{{plugin-name}}' benötigt Version '{{software-version}}' deiner Serversoftware.",
    "plugin-java-version-problem": "Das Plugin '{{plugin-name}}' benötigt Java-Version {{java-version}} oder höher, um gestartet zu werden.",
    "change-java-version-solution": "Ändere deine Java-Version zu {{java-version}} oder höher.",
    "ticking-entity-problem": "Die Entity '{{name}}' an der Postion {{location}} verursacht ein Problem während des Ticks.",
    "remove-entity-solution": "Entferne die Entity '{{name}}' an der Position {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "Das Plugin {{plugin-name}} unterstützt kein regionales Ticking.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Installiere eine Software ohne regionales Ticking, wie {{software-name}}.",
    "type-client": "Client-Protokoll",
    "type-server": "Server-Protokoll",
    "type-proxy": "Proxy-Log",
    "type-content": "Content-Log",
    "type-crash-report": "Absturzbericht",
    "type-unknown": "Unbekannter Log",
    "forge-language-provider-version-problem": "Die Mod '{{mod-file}}' benötigt '{{required-version}}', aber '{{found-version}}' ist installiert."
}
